Q: What has to be broken before you can use it?
A: An egg
Q: I’m tall when I’m young, and I’m short when I’m old. What am I?
A: A candle
Q: What gets wetter the more it dries?
A: A towel
Q: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with wind. What am I?
A: An echo
Q: What can you catch, but not throw?
A: A cold
Q: I have keys but no locks. I have space but no room. You can enter, but you can’t go outside. What am I?
A: A keyboard
Q: The more of me you take, the more you leave behind. What am I?
A: Footsteps
Q: What has one eye but can’t see?
A: A needle
Q: What invention lets you look right through a wall?
A: A window
Q: What goes up but never comes down?
A: Your age
