Q: Who was the first woman to win a Nobel Prize?
A: Marie Curie
Q: Who was the first woman to fly solo across the Atlantic Ocean?
A: Amelia Earhart
Q: Who led the women’s suffrage movement in the United States and co-founded the National Woman Suffrage Association?
A: Susan B. Anthony
Q: Which British monarch ruled for over 60 years during the 19th century and lent her name to an entire era?
A: Queen Victoria
Q: Who became the first female Prime Minister of the United Kingdom in 1979?
A: Margaret Thatcher
Q: What American woman refused to give up her bus seat in 1955, sparking the Montgomery Bus Boycott?
A: Rosa Parks
Q: Who was the first woman elected to the U.S. Congress in 1916?
A: Jeannette Rankin
Q: Who was the former slave who became a leading abolitionist and gave the famous “Ain’t I a Woman?” speech?
A: Sojourner Truth
Q: Who was the first woman appointed to the U.S. Supreme Court?
A: Sandra Day O'Connor
Q: Who was the pioneering computer scientist known as the “mother of COBOL”?
A: Grace Hopper
Q: Which Pakistani activist won the Nobel Peace Prize at age 17 for her work advocating girls’ education?
A: Malala Yousafzai
Q: Who was the ancient Egyptian queen known for her intelligence, diplomacy, and relationship with Julius Caesar?
A: Cleopatra
Q: Who was the first woman to win the Nobel Prize in two different scientific fields?
A: Marie Curie
Q: What movement in the 1960s and 70s focused on gender equality and was associated with figures like Gloria Steinem?
A: The Women’s Liberation Movement
Q: What 19th-century nurse is considered the founder of modern nursing?
A: Florence Nightingale
Q: Who was the first African American woman elected to the U.S. Congress and the first to run for president?
A: Shirley Chisholm
Q: Who was the mathematician whose work was essential to NASA’s early space missions, later featured in *Hidden Figures*?
A: Katherine Johnson
Q: What famous court case legalized abortion in the United States in 1973?
A: Roe v. Wade
Q: Who wrote *The Feminine Mystique*, sparking the second wave of feminism?
A: Betty Friedan
Q: Who became the first female Vice President of the United States?
A: Kamala Harris
Q: Who was the first woman to serve as U.S. Secretary of State?
A: Madeleine Albright
Q: Which American author wrote *I Know Why the Caged Bird Sings* and was a major voice in civil rights?
A: Maya Angelou
Q: Who founded the American Red Cross in 1881?
A: Clara Barton
Q: Who became the first woman in space in 1963?
A: Valentina Tereshkova
Q: Who was the first woman to win an Olympic gold medal?
A: Hélène de Pourtalès
Q: Who co-founded the Black Lives Matter movement?
A: Alicia Garza
Q: Who was the first female Chancellor of Germany?
A: Angela Merkel
Q: Who became Chief Justice of the Cherokee Nation in 2019, making history as the first woman in that role?
A: Kimberly Teehee
Q: Who is known as the “mother of the civil rights movement” for organizing the Montgomery Bus Boycott?
A: Rosa Parks
Q: Who was the first woman to receive a medical degree in the United States?
A: Elizabeth Blackwell
Q: What tennis player won the "Battle of the Sexes" against Bobby Riggs in 1973?
A: Billie Jean King
Q: Who was the first woman to run for president in the United States?
A: Victoria Woodhull
Q: Who was the pioneering environmentalist who wrote *Silent Spring*?
A: Rachel Carson
Q: Who was the first woman to climb Mount Everest?
A: Junko Tabei
Q: Who is the youngest ever Nobel Prize laureate?
A: Malala Yousafzai
Q: Who became the first female CEO of a Fortune 500 company (The Washington Post Co.)?
A: Katharine Graham
Q: Who served as the U.S. ambassador to the United Nations before becoming Secretary of State?
A: Madeleine Albright
Q: Who was the iconic Mexican artist known for her bold self-portraits and feminist themes?
A: Frida Kahlo
Q: Who was the first woman to win the Fields Medal, the highest honor in mathematics?
A: Maryam Mirzakhani
