Q: "Frankly, my dear, I don't give a damn."
A: Gone with the Wind
Q: "May the Force be with you."
A: Star Wars
Q: "I'm gonna make him an offer he can't refuse."
A: The Godfather
Q: "You can't handle the truth!"
A: A Few Good Men
Q: "Here's looking at you, kid."
A: Casablanca
Q: "Why so serious?"
A: The Dark Knight
Q: "There's no place like home."
A: The Wizard of Oz
Q: "Life is like a box of chocolates. You never know what you're gonna get."
A: Forrest Gump
Q: "To infinity and beyond!"
A: Toy Story
Q: "I see dead people."
A: The Sixth Sense
Q: "You're gonna need a bigger boat."
A: Jaws
Q: "I'll be back."
A: The Terminator
Q: "I'm the king of the world!"
A: Titanic
Q: "Just keep swimming."
A: Finding Nemo
Q: "Nobody puts Baby in a corner."
A: Dirty Dancing
Q: "Houston, we have a problem."
A: Apollo 13
Q: "Keep the change, ya filthy animal."
A: Home Alone
Q: "Say hello to my little friend!"
A: Scarface
Q: "They may take our lives, but they'll never take our freedom!"
A: Braveheart
Q: "I volunteer as tribute!"
A: The Hunger Games
Q: "It’s called a hustle, sweetheart."
A: Zootopia
Q: "That’ll do, pig. That’ll do."
A: Babe
Q: "You're killing me, Smalls!"
A: The Sandlot
Q: "My precious."
A: The Lord of the Rings: The Two Towers
Q: "I am Iron Man."
A: Iron Man
Q: "I'm just a girl, standing in front of a boy, asking him to love her."
A: Notting Hill
Q: "You is kind. You is smart. You is important."
A: The Help
Q: "You have bewitched me, body and soul."
A: Pride & Prejudice
Q: "That’s not a knife… that’s a knife."
A: Crocodile Dundee
Q: "This is Sparta!"
A: 300
