Q: What is the capital of Alabama?
A: Montgomery
Q: What is the capital of Alaska?
A: Juneau
Q: What is the capital of Arizona?
A: Phoenix
Q: What is the capital of Arkansas?
A: Little Rock
Q: What is the capital of California?
A: Sacramento
Q: What is the capital of Colorado?
A: Denver
Q: What is the capital of Connecticut?
A: Hartford
Q: What is the capital of Delaware?
A: Dover
Q: What is the capital of Florida?
A: Tallahassee
Q: What is the capital of Georgia?
A: Atlanta
Q: What is the capital of Hawaii?
A: Honolulu
Q: What is the capital of Idaho?
A: Boise
Q: What is the capital of Illinois?
A: Springfield
Q: What is the capital of Indiana?
A: Indianapolis
Q: What is the capital of Iowa?
A: Des Moines
Q: What is the capital of Kansas?
A: Topeka
Q: What is the capital of Kentucky?
A: Frankfort
Q: What is the capital of Louisiana?
A: Baton Rouge
Q: What is the capital of Maine?
A: Augusta
Q: What is the capital of Maryland?
A: Annapolis
Q: What is the capital of Massachusetts?
A: Boston
Q: What is the capital of Michigan?
A: Lansing
Q: What is the capital of Minnesota?
A: St. Paul
Q: What is the capital of Mississippi?
A: Jackson
Q: What is the capital of Missouri?
A: Jefferson City
Q: What is the capital of Montana?
A: Helena
Q: What is the capital of Nebraska?
A: Lincoln
Q: What is the capital of Nevada?
A: Carson City
Q: What is the capital of New Hampshire?
A: Concord
Q: What is the capital of New Jersey?
A: Trenton
Q: What is the capital of New Mexico?
A: Santa Fe
Q: What is the capital of New York?
A: Albany
Q: What is the capital of North Carolina?
A: Raleigh
Q: What is the capital of North Dakota?
A: Bismarck
Q: What is the capital of Ohio?
A: Columbus
Q: What is the capital of Oklahoma?
A: Oklahoma City
Q: What is the capital of Oregon?
A: Salem
Q: What is the capital of Pennsylvania?
A: Harrisburg
Q: What is the capital of Rhode Island?
A: Providence
Q: What is the capital of South Carolina?
A: Columbia
Q: What is the capital of South Dakota?
A: Pierre
Q: What is the capital of Tennessee?
A: Nashville
Q: What is the capital of Texas?
A: Austin
Q: What is the capital of Utah?
A: Salt Lake City
Q: What is the capital of Vermont?
A: Montpelier
Q: What is the capital of Virginia?
A: Richmond
Q: What is the capital of Washington?
A: Olympia
Q: What is the capital of West Virginia?
A: Charleston
Q: What is the capital of Wisconsin?
A: Madison
Q: What is the capital of Wyoming?
A: Cheyenne
