Q: Who has won the most Grand Slam singles titles in men's tennis history?
A: Novak Djokovic
Q: Who has won the most Grand Slam singles titles in women's tennis history?
A: Margaret Court
Q: What surface is the French Open played on?
A: Clay
Q: In what city is Wimbledon held?
A: London
Q: What is the term for a score of 40-40?
A: Deuce
Q: What piece of fruit is found on the Wimbledon trophy?
A: Pineapple
Q: Who was the first male player to achieve a Career Grand Slam?
A: Fred Perry
Q: How many sets must a player win to take a men's Grand Slam match?
A: 3 out of 5
Q: What does 'love' mean in tennis scoring?
A: Zero
Q: Who is known as the 'King of Clay'?
A: Rafael Nadal
Q: Who is the youngest player to ever win a Grand Slam?
A: Martina Hingis
Q: What is the maximum number of games in a tie-break?
A: 13
Q: Which Grand Slam is played first in the calendar year?
A: Australian Open
Q: Who holds the record for most Wimbledon titles?
A: Roger Federer
Q: What country does Carlos Alcaraz represent?
A: Spain
Q: What is the name of the area between the singles and doubles sidelines?
A: Doubles alley
Q: What is it called when a player wins all four Grand Slams in a single year?
A: Calendar Grand Slam
Q: What piece of equipment is used to strike the ball?
A: Racket
Q: What is the standard height of a tennis net at the center?
A: 3 feet
Q: Who is Serena Williams' sister and fellow tennis champion?
A: Venus Williams
Q: How many points must a player win to win a tie-break?
A: 7 
Q: What year was tennis reintroduced into the Olympics?
A: 1988
Q: Who won the men's singles gold medal at the 2021 Tokyo Olympics?
A: Alexander Zverev
Q: Which tournament is known for its strict all-white dress code?
A: Wimbledon
Q: Which country has won the most Davis Cups?
A: United States
