Q: The Great Wall of China is visible from space with the naked eye.
A: False
Q: Bananas grow on trees.
A: False
Q: The capital of Australia is Sydney.
A: False
Q: Lightning never strikes the same place twice.
A: False
Q: Humans share about 60% of their DNA with bananas.
A: True
Q: The Eiffel Tower can grow taller in the summer.
A: True
Q: Sharks are mammals.
A: False
Q: The human body has four lungs.
A: False
Q: Goldfish only have a memory span of three seconds.
A: False
Q: The Atlantic Ocean is the biggest ocean on Earth.
A: False
Q: Honey never spoils.
A: True
Q: Penguins can fly.
A: False
Q: Sound travels faster in water than in air.
A: True
Q: Bats are blind.
A: False
Q: A group of flamingos is called a "flamboyance."
A: True
Q: Mount Everest is located in Nepal.
A: True
Q: Humans have more than five senses.
A: True
Q: The Statue of Liberty was a gift from France.
A: True
Q: Water boils at a lower temperature at higher altitudes.
A: True
Q: Tigers have striped skin, not just striped fur.
A: True
Q: Napoleon was extremely short.
A: False
Q: The moon is bigger than the Earth.
A: False
Q: Albert Einstein failed math as a student.
A: False
Q: Owls can turn their heads all the way around in a full circle.
A: False
Q: The Great Fire of London happened in 1666.
A: True
Q: An octopus has three hearts.
A: True
Q: Mercury is the hottest planet in the solar system.
A: False
Q: All US presidents have been male.
A: True
Q: The speed of light is faster than the speed of sound.
A: True
Q: There are more stars in the universe than grains of sand on Earth.
A: True
Q: Slugs have four noses.
A: True
Q: You can sneeze in your sleep.
A: False
Q: A day on Venus is longer than a year on Venus.
A: True
Q: The unicorn is the national animal of Scotland.
A: True
Q: Humans can't breathe and swallow at the same time.
A: True
Q: There are 30 days in February during a leap year.
A: False
Q: The inventor of the lightbulb was Thomas Edison.
A: True
Q: Spiders are insects.
A: False
Q: The human brain stops developing after childhood.
A: False
