Q: Who was the first President of the United States?
A: George Washington
Q: What planet is known as the Red Planet?
A: Mars
Q: Who wrote Pride and Prejudice?
A: Jane Austen
Q: What streaming service released Stranger Things?
A: Netflix
Q: What is the main ingredient in guacamole?
A: Avocado
Q: What is the capital city of France?
A: Paris
Q: Which element has the chemical symbol 'O'?
A: Oxygen
Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo da Vinci
Q: In which year did the Titanic sink?
A: 1912
Q: Who is the author of the Harry Potter series?
A: J.K. Rowling
Q: What is the largest planet in our solar system?
A: Jupiter
Q: Which country is known for the maple leaf on its flag?
A: Canada
Q: Who played Iron Man in the Marvel Cinematic Universe?
A: Robert Downey Jr.
Q: What is the currency of Japan?
A: Yen
Q: What is the hardest natural substance on Earth?
A: Diamond
Q: What is the smallest prime number?
A: 2
Q: Who discovered gravity after watching an apple fall from a tree?
A: Isaac Newton
Q: What is the longest river in the world?
A: Nile
Q: Which planet is closest to the sun?
A: Mercury
Q: Who is the Greek god of the sea?
A: Poseidon
Q: What language has the most native speakers worldwide?
A: Mandarin Chinese
Q: What is the name of Sherlock Holmes' loyal assistant?
A: Dr. Watson
Q: What does the 'H' stand for in the scientific name H2O?
A: Hydrogen
Q: Which artist is famous for cutting off part of his ear?
A: Vincent van Gogh
Q: In what year did World War II end?
A: 1945
