Q: What has to be broken before you can use it?
A: An egg
Q: I’m tall when I’m young, and I’m short when I’m old. What am I?
A: A candle
Q: What gets wetter the more it dries?
A: A towel
Q: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with wind. What am I?
A: An echo
Q: What can you catch, but not throw?
A: A cold
Q: I have keys but no locks. I have space but no room. You can enter, but you can’t go outside. What am I?
A: A keyboard
Q: The more of me you take, the more you leave behind. What am I?
A: Footsteps
Q: What has one eye but can’t see?
A: A needle
Q: What invention lets you look right through a wall?
A: A window
Q: What goes up but never comes down?
A: Your age
Q: What has many teeth but can’t bite?
A: A comb
Q: What has a head, a tail, but no body?
A: A coin
Q: What begins with T, ends with T, and has T in it?
A: A teapot
Q: What comes once in a minute, twice in a moment, but never in a thousand years?
A: The letter M
Q: What has hands but can’t clap?
A: A clock
Q: I’m light as a feather, yet the strongest person can’t hold me for five minutes. What am I?
A: Your breath
Q: What kind of band never plays music?
A: A rubber band
Q: If you drop me, I’m sure to crack, but give me a smile and I’ll always smile back. What am I?
A: A mirror
Q: What can fill a room but takes up no space?
A: Light
Q: What runs all around a backyard, yet never moves?
A: A fence
Q: What has four wheels and flies?
A: A garbage truck
Q: What can travel around the world while staying in the same corner?
A: A stamp
Q: What goes through cities and fields, but never moves?
A: A road
Q: The more you take away from me, the bigger I get. What am I?
A: A hole
Q: What has words but never speaks?
A: A book
Q: What has no life, but can die?
A: A battery
Q: I have branches, but no fruit, trunk, or leaves. What am I?
A: A bank
Q: What has a neck but no head?
A: A bottle
Q: What flies without wings?
A: Time
Q: What building has the most stories?
A: A library
