Q: What is the capital of Afghanistan?
A: Kabul
Q: What is the capital of Albania?
A: Tirana
Q: What is the capital of Algeria?
A: Algiers
Q: What is the capital of Andorra?
A: Andorra la Vella
Q: What is the capital of Angola?
A: Luanda
Q: What is the capital of Antigua and Barbuda?
A: St. John's
Q: What is the capital of Argentina?
A: Buenos Aires
Q: What is the capital of Armenia?
A: Yerevan
Q: What is the capital of Australia?
A: Canberra
Q: What is the capital of Austria?
A: Vienna
Q: What is the capital of Azerbaijan?
A: Baku
Q: What is the capital of Bahamas?
A: Nassau
Q: What is the capital of Bahrain?
A: Manama
Q: What is the capital of Bangladesh?
A: Dhaka
Q: What is the capital of Barbados?
A: Bridgetown
Q: What is the capital of Belarus?
A: Minsk
Q: What is the capital of Belgium?
A: Brussels
Q: What is the capital of Belize?
A: Belmopan
Q: What is the capital of Benin?
A: Porto-Novo
Q: What is the capital of Bhutan?
A: Thimphu
Q: What is the capital of Bolivia?
A: Sucre (official), La Paz (administrative)
Q: What is the capital of Bosnia and Herzegovina?
A: Sarajevo
Q: What is the capital of Botswana?
A: Gaborone
Q: What is the capital of Brazil?
A: Brasília
Q: What is the capital of Brunei?
A: Bandar Seri Begawan
Q: What is the capital of Bulgaria?
A: Sofia
Q: What is the capital of Burkina Faso?
A: Ouagadougou
Q: What is the capital of Burundi?
A: Gitega
Q: What is the capital of Cabo Verde?
A: Praia
Q: What is the capital of Cambodia?
A: Phnom Penh
Q: What is the capital of Cameroon?
A: Yaoundé
Q: What is the capital of Canada?
A: Ottawa
Q: What is the capital of Central African Republic?
A: Bangui
Q: What is the capital of Chad?
A: N'Djamena
Q: What is the capital of Chile?
A: Santiago
Q: What is the capital of China?
A: Beijing
Q: What is the capital of Colombia?
A: Bogotá
Q: What is the capital of Comoros?
A: Moroni
Q: What is the capital of Congo (Republic of the)?
A: Brazzaville
Q: What is the capital of Congo (Democratic Republic of the)?
A: Kinshasa
Q: What is the capital of Costa Rica?
A: San José
Q: What is the capital of Croatia?
A: Zagreb
Q: What is the capital of Cuba?
A: Havana
Q: What is the capital of Cyprus?
A: Nicosia
Q: What is the capital of Czech Republic?
A: Prague
Q: What is the capital of Denmark?
A: Copenhagen
Q: What is the capital of Djibouti?
A: Djibouti City
Q: What is the capital of Dominica?
A: Roseau
Q: What is the capital of Dominican Republic?
A: Santo Domingo
Q: What is the capital of Ecuador?
A: Quito
Q: What is the capital of Egypt?
A: Cairo
Q: What is the capital of El Salvador?
A: San Salvador
Q: What is the capital of Equatorial Guinea?
A: Malabo
Q: What is the capital of Eritrea?
A: Asmara
Q: What is the capital of Estonia?
A: Tallinn
Q: What is the capital of Eswatini?
A: Mbabane (administrative), Lobamba (legislative)
Q: What is the capital of Ethiopia?
A: Addis Ababa
Q: What is the capital of Fiji?
A: Suva
Q: What is the capital of Finland?
A: Helsinki
Q: What is the capital of France?
A: Paris
Q: What is the capital of Gabon?
A: Libreville
Q: What is the capital of Gambia?
A: Banjul
Q: What is the capital of Georgia?
A: Tbilisi
Q: What is the capital of Germany?
A: Berlin
Q: What is the capital of Ghana?
A: Accra
Q: What is the capital of Greece?
A: Athens
Q: What is the capital of Grenada?
A: St. George's
Q: What is the capital of Guatemala?
A: Guatemala City
Q: What is the capital of Guinea?
A: Conakry
Q: What is the capital of Guinea-Bissau?
A: Bissau
Q: What is the capital of Guyana?
A: Georgetown
Q: What is the capital of Haiti?
A: Port-au-Prince
Q: What is the capital of Honduras?
A: Tegucigalpa
Q: What is the capital of Hungary?
A: Budapest
Q: What is the capital of Iceland?
A: Reykjavik
Q: What is the capital of India?
A: New Delhi
Q: What is the capital of Indonesia?
A: Jakarta
Q: What is the capital of Iran?
A: Tehran
Q: What is the capital of Iraq?
A: Baghdad
Q: What is the capital of Ireland?
A: Dublin
Q: What is the capital of Israel?
A: Jerusalem
Q: What is the capital of Italy?
A: Rome
Q: What is the capital of Jamaica?
A: Kingston
Q: What is the capital of Japan?
A: Tokyo
Q: What is the capital of Jordan?
A: Amman
Q: What is the capital of Kazakhstan?
A: Astana (Nur-Sultan)
Q: What is the capital of Kenya?
A: Nairobi
Q: What is the capital of Kiribati?
A: Tarawa
Q: What is the capital of Korea, North?
A: Pyongyang
Q: What is the capital of Korea, South?
A: Seoul
Q: What is the capital of Kuwait?
A: Kuwait City
Q: What is the capital of Kyrgyzstan?
A: Bishkek
Q: What is the capital of Laos?
A: Vientiane
Q: What is the capital of Latvia?
A: Riga
Q: What is the capital of Lebanon?
A: Beirut
Q: What is the capital of Lesotho?
A: Maseru
Q: What is the capital of Liberia?
A: Monrovia
Q: What is the capital of Libya?
A: Tripoli
Q: What is the capital of Liechtenstein?
A: Vaduz
Q: What is the capital of Lithuania?
A: Vilnius
Q: What is the capital of Luxembourg?
A: Luxembourg City
Q: What is the capital of Madagascar?
A: Antananarivo
Q: What is the capital of Malawi?
A: Lilongwe
Q: What is the capital of Malaysia?
A: Kuala Lumpur
Q: What is the capital of Maldives?
A: Malé
Q: What is the capital of Mali?
A: Bamako
Q: What is the capital of Malta?
A: Valletta
Q: What is the capital of Marshall Islands?
A: Majuro
Q: What is the capital of Mauritania?
A: Nouakchott
Q: What is the capital of Mauritius?
A: Port Louis
Q: What is the capital of Mexico?
A: Mexico City
Q: What is the capital of Micronesia?
A: Palikir
Q: What is the capital of Moldova?
A: Chisinau
Q: What is the capital of Monaco?
A: Monaco
Q: What is the capital of Mongolia?
A: Ulaanbaatar
Q: What is the capital of Montenegro?
A: Podgorica
Q: What is the capital of Morocco?
A: Rabat
Q: What is the capital of Mozambique?
A: Maputo
Q: What is the capital of Myanmar?
A: Naypyidaw
Q: What is the capital of Namibia?
A: Windhoek
Q: What is the capital of Nauru?
A: Yaren
Q: What is the capital of Nepal?
A: Kathmandu
Q: What is the capital of Netherlands?
A: Amsterdam
Q: What is the capital of New Zealand?
A: Wellington
Q: What is the capital of Nicaragua?
A: Managua
Q: What is the capital of Niger?
A: Niamey
Q: What is the capital of Nigeria?
A: Abuja
Q: What is the capital of North Macedonia?
A: Skopje
Q: What is the capital of Norway?
A: Oslo
Q: What is the capital of Oman?
A: Muscat
Q: What is the capital of Pakistan?
A: Islamabad
Q: What is the capital of Palau?
A: Ngerulmud
Q: What is the capital of Panama?
A: Panama City
Q: What is the capital of Papua New Guinea?
A: Port Moresby
Q: What is the capital of Paraguay?
A: Asunción
Q: What is the capital of Peru?
A: Lima
Q: What is the capital of Philippines?
A: Manila
Q: What is the capital of Poland?
A: Warsaw
Q: What is the capital of Portugal?
A: Lisbon
Q: What is the capital of Qatar?
A: Doha
Q: What is the capital of Romania?
A: Bucharest
Q: What is the capital of Russia?
A: Moscow
Q: What is the capital of Rwanda?
A: Kigali
Q: What is the capital of Saint Kitts and Nevis?
A: Basseterre
Q: What is the capital of Saint Lucia?
A: Castries
Q: What is the capital of Saint Vincent and the Grenadines?
A: Kingstown
Q: What is the capital of Samoa?
A: Apia
Q: What is the capital of San Marino?
A: San Marino
Q: What is the capital of São Tomé and Príncipe?
A: São Tomé
Q: What is the capital of Saudi Arabia?
A: Riyadh
Q: What is the capital of Senegal?
A: Dakar
Q: What is the capital of Serbia?
A: Belgrade
Q: What is the capital of Seychelles?
A: Victoria
Q: What is the capital of Sierra Leone?
A: Freetown
Q: What is the capital of Singapore?
A: Singapore
Q: What is the capital of Slovakia?
A: Bratislava
Q: What is the capital of Slovenia?
A: Ljubljana
Q: What is the capital of Solomon Islands?
A: Honiara
Q: What is the capital of Somalia?
A: Mogadishu
Q: What is the capital of South Africa?
A: Pretoria (administrative), Cape Town (legislative), Bloemfontein (judicial)
Q: What is the capital of South Sudan?
A: Juba
Q: What is the capital of Spain?
A: Madrid
Q: What is the capital of Sri Lanka?
A: Colombo (commercial), Sri Jayawardenepura Kotte (legislative)
Q: What is the capital of Sudan?
A: Khartoum
Q: What is the capital of Suriname?
A: Paramaribo
Q: What is the capital of Sweden?
A: Stockholm
Q: What is the capital of Switzerland?
A: Bern
Q: What is the capital of Syria?
A: Damascus
Q: What is the capital of Taiwan?
A: Taipei
Q: What is the capital of Tajikistan?
A: Dushanbe
Q: What is the capital of Tanzania?
A: Dodoma
Q: What is the capital of Thailand?
A: Bangkok
Q: What is the capital of Togo?
A: Lomé
Q: What is the capital of Tonga?
A: Nuku'alofa
Q: What is the capital of Trinidad and Tobago?
A: Port of Spain
Q: What is the capital of Tunisia?
A: Tunis
Q: What is the capital of Turkey?
A: Ankara
Q: What is the capital of Turkmenistan?
A: Ashgabat
Q: What is the capital of Tuvalu?
A: Funafuti
Q: What is the capital of Uganda?
A: Kampala
Q: What is the capital of Ukraine?
A: Kyiv
Q: What is the capital of United Arab Emirates?
A: Abu Dhabi
Q: What is the capital of United Kingdom?
A: London
Q: What is the capital of United States?
A: Washington, D.C.
Q: What is the capital of Uruguay?
A: Montevideo
Q: What is the capital of Uzbekistan?
A: Tashkent
Q: What is the capital of Vanuatu?
A: Port Vila
Q: What is the capital of Vatican City?
A: Vatican City
Q: What is the capital of Venezuela?
A: Caracas
Q: What is the capital of Vietnam?
A: Hanoi
Q: What is the capital of Yemen?
A: Sana'a
Q: What is the capital of Zambia?
A: Lusaka
Q: What is the capital of Zimbabwe?
A: Harare
